【2021年】【0311 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：食物及衞生局副局長徐德義、衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

m

Hi

香港已經輸咗

上榜屋邨/住所 (599J)
-政府宣佈如一棟樓有一個單位有確診個案 或 有污水樣本檢測持續呈陽性，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測

強制檢測令仍然生效：
3月11號或之前要驗
粉嶺一鳴路 23 號牽晴間第 1 座
東涌東涌海濱路 12 號藍天海岸第 1 座
西營盤威利麻街 8-12 號星輝大廈
北角英皇道 406-408 號康威大廈
觀塘觀塘道 388 號創紀之城 1 期-渣打中心 8 樓渣打銀行(香港)有限公司
銅鑼灣告士打道 311 號皇室大廈 35 樓安達人壽香港
大埔汀角路及南運路交滙處土木工程拓展署工務區域試驗所(大埔)

h

封尖未

3月12號或之前要驗
將軍澳常寧路 2 號厚德邨德安樓
西營盤第三街 100-106 號真光大廈
西營盤薄扶林道 64-68 號地下 2-4 號舖 Ursus Fitness
天水圍天富苑金巴崙長老會耀道小學
天水圍第 102 區第 4 期（2 號校舍）中華基督教青年會小學
天水圍第 102 區第 4 期天水圍循道衞理中學
天水圍第 102 區第 6 期（2 號校舍）天富苑中華基督教青年會中學

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

n

第五波

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

基本料：
※截至尋日午夜12點 有11128宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計11129宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0131 2359 確診個案：8888 → 10486 (+1598)
※0201 0000 to 0228 2359 確診個案：10486 → 11019 (+533)
※0301 0000 to 0310 0000 確診個案：11019 → 11128 (+109)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

大

【最新】消息：一名老婦今日入院經搶救後不治，她本月初曾接種科興疫苗

lm

又派彩

科興 4:0 biontech

No pig gas

add oil star

科興 Goal!

大家好
今日又有記者會啦

幾時再爆真第5波

封半山？

睇呢個好過睇忠誠的廢物

停做尖, 都唔會封半山

徐德義

salmon

李克強都開緊

ching

metoo

疫情進入上升軌未

Des Voeux Rd Central

開未

要問關生

除褲局 催眠技巧 A++

留名

gym

李克強有咩講

01:22宗

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。

佢地去刊邊都係讀稿，好悶

就業是穩定之基

磚家意見:糖尿病！心臟病！高血壓！精神緊張！皮膚病！腸胃病！……等。都適宜接種疫苗病人應没透露病歴

各位傳媒朋友 各位市民

未食早餐加上唔夠訓

22

2021年3月10日00:00:00至23:59:59，多22宗確診個案

22
11男11女
19-65歲
3輸入
11130 譚得塞菇 N501Y

3 imported 埃塞, 印尼x2

3 unlinked

2021年3月10日00:00:00至23:59:59，多22宗確診個案

3imported
16linked
3unlinked

3宗輸入
19宗本地 (16宗本地有關連個案 3宗源頭不明)

11142 11143 撈麵姐姐 0226 CX796
3冇源頭
11133退休 福榮街15號 0308強姦過

hiiii

unlinked 01
退休

家庭主婦
聽唔到 老母係都要同我講野

unlinked 02
家庭主婦

141？

大幅將UNLINK 格開

消息人士

unlinked 03
鑽石冰室洗碗

Gym狗死全家啦垃撚圾

linked
URSUS +16

果然linked佔大多數

今晚會唔會封區？

16 linked
全撚部同gym有關
6 staff+10 customer

氣象巴

7工作人員 + 10顧客

可以開始準備新一波拜年群組 元宵群組 xx 群組

即係全部link都係gym?

16 全部都係 ursus gym related

599J
17棟
好撚多半山+中西區

又美輪大廈

成堆半山區啲樓要599J

599J多至少17幢

升升升

想知班gym住邊

有冇customer list可以追查客人強檢呀？

笨笨

美輪大廈 咪即係 佛堂

等睇唔夠膽封山

有錢人要爆炸了

unlink c9群組

7點封唔封半山

好撚多半山

3單unlinked , 冇事啦

原本今日可能冇case

今晚封半山啦

仲有一啲工作地點

：斜路不了 要跑好攰

2021年3月10日00:00:00至23:59:59，多22宗確診個案

3imported
16linked
3unlinked
>40prelim

wtf

40
30健身

30 ursus gym related

科興又打死多個人

40+ 初步 (30 related to ursus gym)

初步30+ 同ursus有關

>40宗初步確診個案
>30 = URSUS

做乜9

total ~50

上次北角明明好有衝勁

乜事暴升？！

40+初步

跳老舞2.0？

個到冇咁斜

第5波正式開始，超英趕美

尖撚末日群組GOALLLLLLLLLLLL!

占～占占占~占~

港怡醫院病理部係咪可以自己幫自己599J

CLS 做gym做到爆到咁

GYM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日599J咪會好長

點撚樣做gym做到可以大爆發

有 200 幾位顧客

Gym 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

要講英文不了

佢哋到底做乜gym

Cls

gym撚末日

係咪想同跳老舞爭第一？

prelim+unlinked
－F12 南昌街鑽石樓
白田天主教小學

初步 unlinked 01
12歲女
白田天主教小學

－F54 家庭主婦 華景山莊bk11

去過GYM要去camp

初步 unlinked 02
54歲 家庭主婦

睇有冇人莊幾間GYM

屌你老母GYM撚死全家

－保良局羅氏基金中學teacher

咁多確診聽日都仲想偷懶？

40!!??

入camp繼續做

聞袋底

30係gym

fuck me

住長青邨青義樓

初步 unlinked 03
保良局羅氏基金中學教師

體液交流啩

去gym post屌爆佢地

新界既青衣

DLLM, 又搞亂檔

聽日如果有記者會嘅話 樓主讀599J應該讀到傻

呢間個校長好藍

CLS
一放寬可以做GYM就搞到咁

要跑上山 不了

cls

40

－F57 福榮街13做食蕉
住擇安邨

初步 unlinked 04
57歲女
澤安邨富澤樓保安

澤安

海饌未有新case

海饌 +1 total 5
4 table

海饌 total 5 cases

小心咬親條脷呀

+1
三張枱連住

開得一d 地方係唔帶罩既 就預左會咁啦

呈報 37

幾時WFH?

係山腳拉線就算

37呈報
1離世
20出院 總共10694
200留醫 13危殆 12嚴重
1214床 54.1%
665房 66.9%

做gym引爆第5波

Rap

有D香港人同鄰國人一樣，永遠唔識得自律

快了 應該復活節前

跳舞群組2.0

想知間尖係咪好大
點解可以一入入30球

一戴一露正仆街

又係搞到平民

多謝 gym 群組為打工仔女 WFH 創造了利好條件

分身黎姐

gym︰19確診+30初步=49

就黎超越K11

平民含撚

鬼叫平民冇人權

最期待畫面

問今日有冇人因為打針死
又叫人講多啲死者詳情

咁即係你知定唔知有冇人死

599J
unlinked
1.澤安邨富澤樓
2.澤安邨鑽石冰室
3.荔景邨日景樓

打針之前有冇心跳脈搏

堂食死全家先

基本做gym 唔帶罩
又係咁鳩叫, 正常呀

要求班GYM撚打完疫苗先準去做GYM啦

2-3間舖位 地舖嚟

堂食都打左疫苗先準最好啦

wfh wfh

11151 富澤樓
樓下工作

初步富澤樓保安

掙扎

樓豬今日好似心情幾靚

Gym

耐冇出 掛住大家

係都返工塔車既先啦

周圍噴口水

我去開郭富城 9成都戴住

linked
1.半山區干德道殷豪閣
2.半山區干德道40號
3.半山區羅便臣道宏基國際賓館
4.半山區梅道7號梅苑1座
5.石塘咀業昌大廈

放咗咁多日叉足電

好心涼

>40prelim

又做唔到機了

緊密身體接觸

點名叫牙玲答

豪宅

係街都見到, 根本鬼佬帶罩求鬼其, 好L污糟

又爆過

半山唔搞架啦
封澤安邨

Mandy

蘋果好波

車

永遠唔會令我地失望

係咪要封區?? 跑呀!! 拉橙帶!!

搭電梯封區

又係我出場嘅時候

一直想問，留鬚果D包唔住下巴，其實有用定冇用

6.般咸道金寧大廈
7.西半山薄扶林道67號寶林閣
8.北角英皇道442-456號美輪大廈
9.上環皇后大道西345號
10.半山區般咸道采文軒

封石塘咀囉

當好似ursus咁半百人都中左招既話, 你帶唔帶都無咩分別
係咁易都由眼部入啦

好淫亂

中中hi

劇烈運動

琴日重諗緊想JOIN邊間GYM好
可以直接收埋

hi太古廣場

Ursus群組:
總共50+確診/初步
包括7員工 (員工total 都係得10個8個)

中中

又係有錢人捲起個波

你老木,班尖撚住得咁豪
個個半山區

另一面睇又多左人無工開

但封永遠都係封平民區

40 prelim都係做占？

不如封咗港島算吧啦

胸胸要查案啦

有30單係

lick Lin

鬼佬啦肯定

鬼佬 /ABC

30 preliminary 做尖

好多係xgu隔離

做完尖落老蘭鋤女都未定

chest

員工全滅

般咸道

的教練重會去其他GYM度教

好過包唔住個鼻啦

GG

名校街

有經驗，今晚再黎多次

11.上環皇后大道西293號
12.上環荷李活道192號
13.西半山聖士提反里1-2號金鳳閣
14.北角半山豪廷峰第2座
15.摩星嶺道翠海別墅

做gym真係好鬼健康

都唔識英文

北角半山

共享乳頭散播病毒

有錢人地方

班人全部都有錢人

肯封半山未？

Btw住荷李活道個個好返之後會唔會唔夠氣返歸

入過gym 房未差唔多個個都戴罩操

this! this! orange ! orange bra! u no move!

street workout la

巴打唔好講個人野

見過有鬼佬 頸巾遮住口同鼻當戴咗口罩

16.西營盤般咸道11號雍慧閣
17.跑馬地山村臺27-29號

日日搭26號巴士

點解要問金融界?

去過做gym都中，點做到

上得快，跌得都快，唔驚啦

要告果間尖喇, 上次果間老舞都有罰

ok

第6波

條般咸道係咪可以炸左佢再黎過

晚市堂食

呢啲case簡單啦屌
拍條片embed落去個網站度set埋counter未睇曬去唔到下一版咪得囉
同磚家交換意見交到一劈屎咁

嘩 40初步 正呀 又旺場啦呢度

Ms filling station

琴日專家話完

Hi 中中

做GYM 要大啖呼氣同吸氣，有D 仲會鳩叫，同時唔少人做完GYM 會順便沖埋涼，其他人感染機會實大。

呢個係邊間pt

係法例下佢又冇犯法嘅

同志acct喎

所以宜家係第五波

咁970 23真係附近有站既
970仲要係斜對面

佢次次一鳩噏完一定會爆一鑊

原來而家先係第4波緊
點先算一波

1間爆就講到個個都唔戴罩我唔知其他gym我去開24/7同Pure，係99%都有戴，唔戴嘅多數都係鬼

交完功課Yeah

真係燈神嚟

黎緊咪第5波囉

幾時再爆發,比人WFH呀

佢返去財經台撈啦

咁你明點解呢間爆啦
因為都係鬼佬

真係笑左出黎

有疫苗就永遠唔會有第5波既

唔係 我指佢acc 唔係好乾淨唔好興起自爆

羽毛波群組都未有，幾時到gym撚

打科興終生免疫

睇表買股已經on9 仲要睇圖估疫情

屌佢啦,次次講完都大爆

柳暗花明又一波

互動圖表

互動地圖

Bingo 紙

我知呀聽到呢間多鬼已經知點解得佢爆

我去開果間直情外國人都戴,
雖然而家政府無硬性規定戴,
但間野都出哂MAIL同場入面有告示,一定要戴

個個唏唏呵呵, 有帶都無咩分別

聽日再高

哇....如果970果架車好爆嫁喎....咁咪好精彩

鬼？What is the bar ?

個傳譯係咪中左武肺
好似唔夠氣咁就斷氣

但係做gym嗰d唔係搭970，23多

bra

叫佢搣豆

間gym有無分店

佢地坐法拉利 林寶堅尼

18.中環都爹利街律敦治中心帝納大廈10樓1004室
19.上環德輔道中170-188號金龍中心羅斯國際有限公司
20.黃竹坑南風徑1號地下港怡醫院病理部
21.將軍澳法國國際學校
22.長沙灣廣場第2期7樓705室

康文都9成有戴啦
成場廢老都冇一個唔戴, d人係飲水先會除

或者坐tesla

上次集中東九龍

今次終於到港島

gym room有汗
汗水交融

其實咪啫係跳舞群組2.0

員工一齊食飯

BRA

其實真係冇想像中咁有錢

有線😒佢又知d人拎完唔用

「樓主」似乎比較淡定

但一定唔會同你逼巴士

追巴士都會索哂氣啦, 唔通追完巴士嘅人一律唔比上車咩....

專家食屎。jpg

有無人開個盤
今次到底係封半山先定係封唔關事既堂食先

捉鬼？

咪就係

中心已到場採集20個樣本，均呈陰性

即係場地乾淨, 就係你地大大力呻吟出事囉

鬼佬十個九個租, 仲要係公司找

會封堂食先

啊～

天水圍4間學校要強姦係咩事

辛苦晒，張list打到幾時先完

個度都好近hku會唔會有群組生成呢

打完

好難相信

Linda d 衫襯得幾好睇

RPG刷怪咩

張翔快啲中

無錯個個都係度哼哼哈嘻

bar dai! 帶唔係咁譯咩? u no move! go back!
we hk police block 9 you!

繼續返工返學，咁少驚西咩，聽日落返一兩單啦，gogogobombombom

辛苦晒

我都係pure
D 鬼佬休息拉落少少教練都即刻叫戴番

一日最衰都係堂食

打工果d鬼佬
公司包住麻

細場可能無咁嚴謹

老袁會唔會去間Gym睇下

叫牙玲即刻唔elegant

西區都去埋
可以數下港九新界有邊到未去

可能真係個別事件
但真係冇牽連其他Gym?!

Pure唔係上堂可以唔帶口罩

TVB個記者竟然夠膽咁樣問

瑪麗咁近去埋啦實

一定唔會封半山

唔驗就冇牽連

佢去左中出紀念公園打針計唔計

一休息要即戴
同埋上堂隔得好開

人傳人機會較大

要叫腴經理

老袁就黎變金田一/柯南咁
去到邊個間就要摺咁

中出紀念公園

近距離交流

40全部都係gym？

同埋香港人多
冇乜人唔戴
驚死

我去銅鑼灣同牛頭角啲人唔帶無人理喎

手指指一指即刻消失

大部份

今日有30 prelim gym,
即係聽日張list最少打夠三十個
我會stand by睇你打list

It is good to be a username

仲有其他gym

癲

係條鏈太長

我ifc / mk 95%戴

有人仲教班

封北角美輪

做GYM

house of fitness
H-Kore
pure fitness

pure fitness冇講邊間

邊間

聽日d link都未必係客，可能有二代傳播

上年中環間gym都爆過，但好似冇爆得咁勁

上環house of fitness

啱啱先瞓醒

一瞓醒就第5波

@德輔道中

你好AM730去咗邊？

教其他GYM

有錢人gym

好！做飽佢！

遲了

又北河街？

茶茶

第五波 在坐各位又歸隊

難拎過六合彩頭獎

主要去北河街街市

剛剛熄咗北河街做咩

你樓上

一直係度

今日遲咗咁多入都未完
原來準備大爆發

永遠與樓豬同在

又黎，笑笑

咁多超級傳播

跳乜鬼舞,做咩鬼gym啊;你哋咪又係做鴨

見到，正常丫，好多區嘅人都嚟北河街

H-Kore 兩間分店都有教
中環同鰂魚涌

話污水樣本持賺驗到陽性WO

點解香港同中國分離左

終於問

毒果

国安法

蘋果最好大絕

國安法拉得

最後

又玩屎水

今日蘋果開左好多次大技

H-Kore有一個，尋晚已知

識條廢老住沙田都去北河街買幾日餸

經濟條件唔可能再停任何行業
疫苗打死人連藍屍都唔打
第5波爆可以點停

邊間pure?

搞到沙田好似冇餸買咁

都唔知答乜

唔該巴打

強制打疫苗

2蚊佢鍾意坐去南區都得啦

冇講

天水圍、屯門都多

咁又係

2021年3月10日00:00:00至23:59:59，多22宗確診個案

3imported
16linked
3unlinked
>40prelim

599J
---unlinked---
葵涌荔景邨日景樓
石硤尾澤安邨富澤樓

---linked---
西半山干德道2號殷豪閣
西半山干德道40號
中環羅便臣道4號宏基國際賓館
中半山梅道7號MAY TOWER1座
石塘咀山道4-16號業昌大廈
西半山般咸道13-15號金寧大廈
西半山薄扶林道67號寶林閣
北角英皇道442-456號美輪大廈
上環皇后大道西345號
西半山般咸道63號采文軒
西營盤皇后大道西293號
上環荷李活道192號
西半山聖士提反里1-2號金鳳閣
炮台山炮台山道28號豪廷峰第2座
摩星嶺摩星嶺道60-62號翠海別墅
西半山般咸道11號雍慧閣
跑馬地山村臺27-29號

---worksites---
石硤尾澤安邨富澤樓地下4號舖鑽石冰室
中環都爹利街11號律敦治中心帝立大廈1004室
上環德輔道中188號金龍中心 羅思國際(海外)有限公司 ROUSE & CO. INTERNATIONAL (OVERSEAS) LIMITED
黃竹坑南風徑1號地下 港怡醫院病理部
將軍澳唐賢街28號 香港法國國際學校
荔枝角長沙灣廣場第2期705室

隨機殺人

WFH未

封區，之後全區都要打科興

只要老袁一出現 間鋪就會消失

唔知聽日張599J list會有幾長

話就咁講

揪野都辛苦呀

常人黎睇係嘅，但佢地唔正常

肯定全部都係西半山 半山區 中西區

dllm啲linked啲樓數極都冇棟喺sealevel

山多嘛

有條廢佬路線86A嘛

點會無

Linked 全部係港島，何其壯觀

焦土政策

港島阿姨有錢d 叫d鴨可以大隻d 有胸肌

西半同大廈中左招

有得一個大群組，好快又爆獲勁

聽日仲多

等又停課

40初步有冇講幾多係GYM?

得英皇道一個係sealevel

30

好似30

邊間pure? 有冇講

係,

gym room

30個有關連,唔代表全部係果間野客人/教練(暫時)

得三個unlinked 爆得去邊

之前跳老舞都係咁

真係淨係做gym 就爆唔起既
實際上做咩就冇人知啦

會唔會係半山區果堆其實就係做尖撚???去到西營盤做尖??
喔,其實好近.....

跳老舞都搞到一整波出嚟

唔好燈

係既 大佬

如果好似跳老舞爆返落平民等陣第五波

截至三月十一日零時零分，中心正調查22宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計11 151宗（包括11 150宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中三宗為輸入個案。

過去十四天（二月二十五日至三月十日）累計新增215宗個案，包括161宗本地個案（其中54宗源頭不明）。

尖
2021年3月11日（星期四）
香港時間17時30分

摩星嶺摩星嶺道60-62號
翠海別墅

聽個名仲以為係獨立屋

有機會
中環邊度嘅人都有

勁勁

住依度就真係勁勁

北角美輪大廈「福慧精舍」佛堂爆發新型冠狀病毒群組感染，佛堂今日（2020年3月11日）在報章刊登聲明，稱在本港出現疫情後，未有及早關閉，對此懊悔不已。
一年後嘅同一日再封多次

可能下一年又要封

聽fd講landmark有

中上環大爆發

香港人咁鍾意番工
區區都有人去個頭番工

又係咁啱一年 好邪

尖撚屌你地老母

【最新】消息：一名67歲男子暈倒送院後危殆，本月初曾接種科興疫苗

多到唔知邊個打邊個

求下你，我想在家工作

說時遲那時快

遲啲會唔會 專家委員會 day day 開記者會 代替 1630

今日科興會唔會射成5:0

雖不快 亦不遠矣

常設1730 孔繁毅 許樹昌 林文健

新常態

而家應該每周一係疫苗日

下款

忙住搵j 圖

希望今次真正第5波

下一球都係主

寶翠園都入波

今日除咗比利時個crew之外全部都係resident

URSUS Fitness (西營盤)
11129, 11131, 11132, 11134, 11136, 11137, 11138, 11139, 11140, 11141, 11144, 11145, 11146, 11147, 11148, 11149, 11150
total 17

BUILDING LIST UPDATED

#11129, 11131, 11132, 11134, 11136, 11138, 11139, 11140,
11141, 11144, 11145, 11146, 11147, 11148, 11149, 11150
0309 中西區 薄扶林道 64-68 號 URSUS Fitness

#11131
0309 中西區 威靈頓街 86-90 號 BEP Vietnamese Kitchen
0309 中西區 嘉諾撒醫院
0309 中西區 律敦治中心帝納大廈

#11132
0309 中西區 香港商業中心

#11133
0307 深水埗 北河街市政大廈
0309 深水埗 海祥大廈地下

#11134
0307 中西區 國際金融中心商場 Pret A Manger
0309 中西區 堅道 51-53 號 星巴克咖啡
0309 中西區 世紀廣場 星巴克咖啡
0309 中西區 建業榮基中心

#11135
0307 葵青 新都會廣場

#11140
0307 中西區 廣基工廠大廈
0308 灣仔 告士打道 310 號
0308 南區 怡華工業大廈

#11141
0309 中西區 高街21號

#11147
0309 南區 利達中心

#11148
0310 南區 港怡醫院南座

#11149
0308 西貢 法國國際學校

#11150
0308 中西區 高等法院大樓
0308 中西區 西營盤郵政局大廈
0309 深水埗 長沙灣廣場 2 期
0310 中西區 Hotel Jen Hong Kong

#11151
0310 深水埗 澤安道 1 號 鑽石冰室

又瓜多個70女 記招又話今朝瓜咗個70女 係咪同一個嚟？

衞生署：兩宗疑涉接種疫苗後嚴重異常事件 一死一危殆

2021-03-11 20:59:22

好耐冇見喇中西區

科興死嘅頻率仲高過肺炎死

等睇Rt一日暴升0.2

唔知今次會唔會爆到跳舞群組咁樣

消息指，政府決定即時收緊健身中心防疫措施，午夜開始所有人於健身中心必須佩戴口罩。

間gym咁細，又可以即時夾啲客停賽
唔似當時好多隱瞞行縱
今round應該冇老舞爆得咁勁嘅

踪

戴住口罩沖涼

唔係一向都要？

今日40宗初步確診

本地入健身中心係唔一定要戴口罩
但南韓入健身中心係必須戴口罩

西營盤URSUS Fitness爆疫，多名中環金融人中招。市場傳聞，花旗有外滙交易員工懷疑屬健身室群組而受到影響，另外今日瑞信、法巴、滙豐、渣打24樓也有懷疑個案及有員工被建議改為家居工作。

可豁免戴口罩：
- 淋浴時
- 於餐飲處所飲食時
- 做運動時(教練/工作人員/over 4人小姐除外)

小姐

位於中環的ONE Personal Training今午於社交媒體發帖稱，早上收到通知，指曾有確診者於本周一（8日）下午1時至3時期間到訪

另一間位於中環的HIT Personal Training同樣發帖稱，獲通知有確診個案，患者為URSUS群組緊密接觸者

組

sorry

咁即係依加唔比人沖涼？

ONE Personal Training 5F, HCODE, 45 Pottinger Street Central
HIT Personal Training 2nd Floor, Li Dong Building, 9 Li Yuen Street East, Central

我不入地獄 誰入地獄

咁多銀行 真定假呀

有機會

滙豐發言人回應查詢時表示，今日得悉一名員工初步確診，該名員工於滙豐總行大廈上班，最近並沒有與客戶見面。據悉，該員工於22樓工作。

finance做到最大粒嘢人工唔係嘢少
對返班patient啲address嘅話係一個reasonable嘅scenario

【21:35】據了解，政府將收緊健身中心的措施，午夜起所有市民於健身中心必須戴口罩。消息指，政府不排除進一步收緊或關閉健身中心。

正常 間野月費成三千蚊
香港大場最貴已經係千六 佢成double

迷信口罩

突襲

一間累全行不特止
酒吧麻雀館party room卡拉OK又有排未有得開

i agree with your點

想知點傳入去

堂食呢

今次好睇囉 原來已經傳咗咁耐

我地又滯後咗俾病毒

IBANKER群組

大佬唔好啩

我覺得好高危

冇得再收緊啦唔通你限人數咩
一係繼續開一係就收皮

GYM ROOM幾時會好似UA咁執柒

冇追post請問今日初步確診幾多?

遲大到

>40

高院入波

係唔係又爆了

據了解，措施收緊後，任何人身處健身中心內須一直佩戴口罩，淋浴時及於餐飲處所飲食時除外；每一個健身站、器械或器材不能容納多於4人；健身站、器械或器材之間至少要有1.5 米距離或有效分隔；每一小組訓練或課堂不得超過4人，如超過4人，則每名參加者之間須保持至少1.5米的距離。

另外，健身中心須安排員工每14天進行一次新冠病毒檢測，以及確保員工保留每次的檢測結果短訊記錄31天；而健身中心須確保使用者在進入健身中心前，使用手機上的「安心出行」流動應用程式，或登記有關人士的姓名、聯絡電話及到訪處所的日期及時間，並要為進入健身中心的人士量度體溫、提供消毒潔手液等。

其實只係收緊咗4人小組做運動時冇得豁免戴口罩啫

三日就超越咗名潮

我睇完都唔覺有咩改變
去開果間，兩三間分店都係要帶口罩
4人小組都唔知乜鳩黎，做啲灰色地帶出黎比人走

咁啱澤安邨同荔景邨都喺高山上

每14日驗真係on99
係中一早傳開左

一向戴開，無影響

根據第599F章下的最新指示，任何人身處健身中心內須一直佩戴口罩，淋浴時及在餐飲處所於餐桌飲食時除外。其他現時適用於健身中心的規定將維持不變如下：

1. 每一健身站、器械或器材不能容納多於四人；
2. 在每次使用健身站、器械或器材之前及之後，須清潔和消毒；
3. 健身站、器械或器材之間有足夠距離（即兩者之間至少有1.5米距離）或有效分隔（即在兩者之間設有某種形式的隔板）；
4. 小組／課堂之間有足夠距離或有效分隔；
5. 每一小組訓練或課堂不得超過四人，如超過四人，則每位參加者之間須保持至少1.5米的距離；
6. 健身中心須安排員工每14天進行一次有關2019冠狀病毒病的聚合酶連鎖反應核酸檢測，以及確保員工保留每次的檢測結果短訊記錄31天；
7. 健身中心須確保使用者在進入健身中心前利用手機上的「安心出行」流動應用程式掃瞄「安心出行」場所二維碼，或登記有關人士的姓名、聯絡電話及到訪處所的日期及時間；及
8. 其他規定及限制，包括為進入健身中心的人士量度體溫、提供消毒潔手液等。

唔好第5 波, 下個月考車啦

唔怪得入咗金融界

Ursus Fitness全滅圖

中西區
噚日係咁

今日係咁

好期待啲pin會越黎越上

聽日就精彩

二○二一年三月十一日
納入強制檢測公告的大廈名單
A. 新增一宗或以上確診個案的大廈
1. 香港新界葵涌荔景邨日景樓及明景樓
2. 香港九龍石硤尾澤安道 1 號澤安邨富澤樓
3. 香港中西區干德道 2 號殷豪閣
4. 香港中西區干德道 40 號
5. 香港中西區羅便臣道 4 號宏基國際賓館
6. 香港中西區梅道 7 號梅苑 1 座
7. 香港西環皇后大道西 443-453 號/山道 4-16 號/德輔道西 426-428B 號業昌大廈
8. 香港中西區般咸道 13-15 號金寧大廈
9. 香港中西區薄扶林道 67 號寶林閣
10.香港北角英皇道 442-456 號/書局街 1-25 號美輪大廈
11.香港西營盤皇后大道西 345 及 345A 號
12.香港中西區般咸道 63 號采文軒
13.香港西營盤皇后大道西 291 及 293 號
14.香港上環荷李活道 192 及 192A 號
15.香港中西區聖士提反里 1-2 號金鳳閣
16.香港炮台山炮台山道 28 號豪廷峯第 2 座
17.香港薄扶林摩星嶺道 56 及 58 號翠海別墅 B 座
18.香港中西區般咸道 11 號雍慧閣
19.香港跑馬地山村臺 27-29 號
20.香港中西區薄扶林道 89 號寶翠園第 6 座
21.香港西環皇后大道西 508 號香港今旅

B. 出現一宗或以上確診個案的場所
1. 香港中環都爹利街 11 號律敦治中心帝納大廈 10 樓 1004 室 Trumid XT
2. 香港上環德輔道中 188 號金龍中心 18 樓羅思國際(海外)有限公司
3. 香港黃竹坑南風徑 1 號港怡醫院 B 座低層地下組織病理化驗室
4. 香港九龍荔枝角長沙灣道 833 號長沙灣廣場第 2 期 7 樓 705 室 Air Logistics Limited

C. 其他
1. 香港新界將軍澳唐賢街 28 號法國國際學校

「Ursus Fitness」群組大爆發，逾50人確診及初步確診，衞生防護中心傳染病處主任張竹君於疫情記者會上表示，群組內其一名確診者於法國國際學校將軍澳校舍任職教師，工作地點需要納入強制檢測，該校須停止面授課堂。此外，據了解，多間國際學校亦牽涉「Ursus Fitness」群組，個案主要涉及學生家長。

有「Ursus Fitness」群組的密切接觸者向TOPick記者透露，群組內有不少人士的子女在國際學校就讀，而且患者亦涉及投資銀行及跨國律師行職員。據了解有關「Ursus Fitness」圈子主要涉及外籍人士，不少人已在今日接受檢測。

據了解，位於屯門掃管笏的哈羅香港國際學校因出現一名緊密接觸者，根據衞生防護中心和教育局指引，暫停面授課程及校內活動兩日。

至於有關國際學校的個案主要涉及學生家長，他們是確診者或密切接觸者；其中包括薄扶林西島中學國際學校(West Island School, Pok Fu Lam)、漢基國際學校(CIS)等、香港猶太教國際學校（Carmel School ）TOPick正向有關學校了解。

有群組的密切接觸者又指出，部分患者早前曾參加欖球活動，亦有健身中心的客人曾出席私人聚會，其後確診，疑因而令群組爆發。

參加欖球活動

然後又要燒撚哂d球場了

西營盤健身中心「Ursus Fitness」爆發疫情，剛巧不少中環金融人都在上址操肌健身，昨日金融界便掀起一片小恐慌，由昨日午飯後一直踩到晚上，賓架界透過不同內部群組及網上平台，狂send訊息及照片，互傳出事樓層、清空部門及中招銀行名單，甚至謠傳繼Ursus後，中環白領可能感染的其他關連運動如拳擊群組，慌張程度雖絕對及不上股災，但亦算驚心動魄的一天。

其中一幀疑似瑞士資本銀行財資交易室，被拉上橙白封條、炒房內人去樓空的照片，一日之內無限loop達N次以上，已足見恐慌程度。

有幫襯過健身中心的銀行界指，Ursus是着重高強度（hardcore）訓練及操肌的健身室，運動治療等亦很專業，故甚多外籍人士喜歡光顧，加上傳聞幕後老闆包括對沖基金負責人，不少洋人及鬼仔作風的番書仔，特別是炒房、外滙、資產管理等金融界人士，都成為Ursus常客。
今次因為直接去Ursus或家人有去健身，被列為密接觸人仕需隔離強檢的業內人士，覆蓋本地兩間發鈔行滙豐、渣打，及其他外資行如花旗、瑞信等，亦傳聞有大型律師事務所從業員中招。

有市場人士說，「誇張啲講半個港島金融人隨時都有去過」。不過因很多銀行已實施家居工作，實際影響應該有限。今次金融界疑似爆發下游群組，兩間發鈔行都算認真回應，但其他外資行竟以不予評論作答，似乎忘了此事涉公共衛生及社會安全的大眾福祉。

次次爆親都係班有錢佬
佢地風流快活 全香港受罪

右二係老細?

明報：健身中心涉除口罩做劇烈運動，且染疫者會去多間中心，港大微生物學系講座教授袁國勇直言：「跳舞群組一樣！」他說現有疫情正重拾升軌，相信邁向第五波。他重申自己已講了一年，開放食肆或健身中心等要處理高危點，除要戴口罩，亦要分開曾用過的器械，待消毒才可供其他人用，更重要是加緊追蹤，有一個確診便要追蹤100人，否則確診會如「山林大火咁辣出去」。

袁又稱，健身除口罩的風險高過在食肆除口罩，運動時呼出的微粒會多6倍，旁人又會吸多6倍，故健身室空氣流量要嚴過食肆，起碼每小時換氣6次，若在密室更應有12次。

就咁睇黎健身室會好似karaoke
咁長期比人關

鴨嘴袁又要出動

我諗間Gym唔會好似名潮咁被收皮嘅

香港猶太教國際學校因應URSUS Fitness群組，宣布昨日同今日不開放，不過沒解釋是否有師生確診。

法國國際學校的將軍澳校園亦被列入強制檢測名單，學校亦要關閉同推行在家上課。港灣學校亦在網站上公布，堅尼地城和鴨脷洲三個校園要關閉。不過，這兩間學校均沒解釋決定是否同群組相關。

原文網址：

「第18屆香港春日美食節」將於2021年4月2日至4月6日，一連5天於香港會議展覽中心3號館舉行。

今日上唔上到60 呢

一日半日冇所謂
最緊要係之後幾日

@氣象人生

爆未？停工停課未？

真 睇今日初步確診就知
如果有第五波 安心apps可能會執行得更嚴

蕭塞人士

其實都幾大獲，班鬼佬一向唔中意帶罩，今次中親都鬼佬，住半山，讀國際學校，做bank，可能已經傳得好快好廣

但佢哋都會好快驗
而且係香港點唔輪到佢哋唔戴口罩

一咁揚即刻除啦 我成日見到

一冇咁揚即係除啦

一係就遮嘴唔遮鼻

啱呀 見到佢地經常係咁，我估會係佢地community周圍傳

大家都有除口罩時候

所以點可能單靠口罩抗疫
一定係強制打疫苗+高危地方鼓勵戴口罩

同埋與其嚇鬼話閂乜閂物又第五波
不如期望CHP可以複製名潮個次既成功經驗

消息呢？

50+ 2.0
50- 1.5

消失人士

估50+
40+會係gym
~30 prelim

個所謂經濟學家又燈

又話要強檢
前日已經知同大廈中左招, 琴日先報
仲係可以自出自入, 無人黎過要檢測

強檢唔同封樓
強檢最多搵班守門口checkSMS

財演only，經濟學家睇高佢

So harsh but I like it

屌你老母

你老母都輸左

Facebook
I passed the gym few weeks before, actually I saw no one was wearing a mask in the gym. You deserved what you did

應該係大

邊鬼個會去 尖個度睇有沒帶罩
罰度間野好似名朝咁就殺雞儆猴

大！

連登畜咁鍾意含白人
唔怪之得咁撐港島Gym狗啦

氣象人生（消息人士）

消息呢 有冇50

一名香港海關人員初步確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港海關昨晚（三月十一日）得悉一名人員初步確診2019冠狀病毒病。

該人員駐守高鐵西九龍站，主要負責後勤工作，無需接觸公眾。她最近一次當值日期為本周二（三月九日），目前已入院接受治療。

她最近沒有外遊紀錄，於工作時有佩戴外科口罩，並與接觸人士保持適當社交距離。她於上班期間一直有進行體溫探測，體溫正常，並無出現不適症狀。

海關正密切配合衞生防護中心進行流行病學調查，跟進與她於同一地方工作人士的情況，並會對相關工作地方進行徹底清潔消毒。

海關一直高度關注2019冠狀病毒病的情況，除繼續加強消毒清潔工作，亦會提醒所有人員必須嚴格遵守衞生防護中心發出有關處理傳染病的指引，如人員出現不適症狀，必須馬上求醫。

完
2021年3月12日（星期五）
香港時間11時47分

正呀 又開始有依d新聞稿

Now: ~60

60

Now:60+

60+

大部份ursus fitness

CLS

一兩個星期之前都有

賠死個莊

控唔控制到就睇呢幾日

【最新】消息：今日新增約60宗新冠病毒確診，大部分與Ursus Fitness有關

今次似乎截得快

宗數多，又要入返呢個post

大家覺得會
1.不斷爆link(類似跳老舞)
2.陸續出現unlink

似有PC

我估2
中環乜人都有

做得好嘅都要讚嘅 希望讚得落樓豬團隊

想知第一個係距離病發幾耐先捉到

而家一直都係2啦

Mon po記者問呢條啦

唔敢唔開

WFH ! !

你咪唔好開

60都唔開可以去自殺

好似差一兩日

可能40-50 Gym

599J讀死樓豬

大部分與Ursus Fitness有關，姐係冇事啦

暫時confirmed嘅係0308symptoms0311confirmed
不過#11129係no symptoms

「是次群組的第一宗個案因第599F章下的定期檢測規定而被發現，群組當中不少確診人士過去的身體狀況一直良好，確診時沒有病徵。這顯示要成功堵截社區傳播鏈，健身中心及其他表列處所員工等有機會接觸大量人士的高風險組別必須進行定期檢測。」

LOOP咗幾次，盲都知會點發展

我覺得應該40尾
然後淨一半輸入一半unlinked

再加密到七日一驗

差唔多

now:60,大部份Gym

香港太多人跨區返工啦
住大窩西返黃竹坑都有點攪啫

係咪又要禁堂食

跳老舞都係

可能滯後咗五日

跳舞群組範圍大好多

同通點 大家都有人會去唔同場所 唔係淨係去死一間

但呢間gym似乎比較細

今日又可以認識半山樓盤

跳老舞2.0發展一模一樣
一開波又係有錢人，最後傳到去社區

跑上半山

班人主要都係中環人，佢哋公司會比較緊張

跳舞群組就橫跨上中下層

pt好多周圍走

最緊要其他果幾間冇大爆發 唔係真係2.0

咁大獲都冇封

有錢佬不嬲大哂

跳老舞果班中咗都唔識驚 到要入院先知出事
今次呢班多中環返工 又應該多鬼佬 鬼佬尤其一中就會驚

我真係唔係好明你地呢種其實係咩邏輯，果班人24小時都係果個場所，唔會周圍走？唔會同其他人有密切接觸？點解大部分個案同呢個群組有關，就代表冇事？

佢地係驚就唔會帶口罩露個鼻出嚟

IBANKER

鬼佬會驚架咩

未中就梗係唔驚 中咗大部份都起碼識後悔嘅

飲多兩杯水，食定喉糖，當讀急口令咁讀599J啦，一係試吓轉做RAP

姜b 2.0

鬼佬識驚，班白皮豬國家就唔會爆到七彩啦

你諗多咗 上ursus fitness fb睇下班人講咩

佢哋好多其實會驚 不過就係自己中咗先驚 就算隔離果個中咗都唔驚 所以咪爆極都要爆

全部都係gym，即係冇傳開去，唔怕啦

咁唔知啦 起碼我有識得幾個外國朋友都係中咗先識後悔

加上班gym撚咁healthy 多數都冇乜大礙 中咗都唔知 俾着我都唔會後悔

我見成村人喺佢FB屌鳩間Gym

冇記錯跳老舞其實係2

爆咗一個禮拜就最高 不過啲unlink越來越多先80-100上落足成個月

APPLE：暴增約60宗確診

抄我

停工停課停市未？

琴晚見仲係just a flu/ dunno y so afraid，原來已經屌返轉頭

除咗中間果樣 , 前後你幾時見過

收到風今晚都係封油麻地

第一個確診係10/3公佈嘅其中一個unlinked case

「第三宗源頭不明個案涉及一名27歲男病人（個案編號：11129），他沒有病徵，三月八日遞交樣本，其後確診。病人為 Ursus Fitness 的健身教練，最後上班日期為三月九日。」

咁都幾快 唔算傳咗好耐

Jm9又封油麻地

唔封半山咪封窮區

唔通封半山咩

但無病癥，都唔知傳咗幾耐

開返夜晚堂食都有兩三個星期
個數字都係單位數
咁其實應該開返堂食都冇問題嘅
只不過今次係做gym班人唔戴罩
又唔知係入邊做啲咩先爆姐
希望㩒得住

Btw今日4半又係時候考大家中文聆聽
應該讀15分鐘都未到HA報數

會唔會今日叫花老爺出嚟佢讀得快

其實除左岩岩k11 之外，次次都太關堂食事

晚上7點封中環的商業大廈
你眼望我眼企係到

李先生從事運輸業，屬於新增優先組別之中的公共交通從業員之一。他表示對「科興」不擔心：「擔心咩啫，本身無病無毒。」

喂碌針點整出嚟㗎呵？

點睇一陣尖狗行刑

一齊開OT啫
反正呢排都peak season

衞生署及醫院管理局今午4時半舉行疫情記者會，衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫院管理局總行政經理庾慧玲出席。

依家係第5波關鍵時間
爆唔爆睇依2個星期

關鍵14日

第N次關鍵14日

未來14日係關鍵

半山半山半山半山 封油麻地

今日好有禮貌咁教咁個阿伯去搭車打科興

睇死唔敢搞半山（燈）

燈唔燈都唔會封架啦